點解the9會紅過硬糖少女303？？？

我都想知
明明硬糖唱功同顏值都唔差 係跳舞弱啲啫